有無手足唔敢講自己係A09😢

今年25仲係A0
有人問到都唔敢講
大學畢左業仲a0一定比人覺得有問題

打個飛機冇事嫁啦

你呢啲為拍而拍既心態 垃圾

同佢講練緊童子功

絲的話PM,我同你一樣

大大聲咁講
我係a09

我唔係A09！！！

手足個名

A9喎 公廁

盲嫁你